西鐵已啟動罷工模式

今朝時間表已經亂晒，起碼少一班車

辛苦哂巴打

時間表全程亂晒

[member]巴打做咗啲咩[member]

自膠

今朝西鐵轉東鐵全部駁唔到

真係冇車長返工？

點整

膠味濃

0700後，下一班正常係0703，再下一班0706
但今朝0700後，下一班已經係0705，再下一班係0710

返工係港豬嘅死穴

半夜兩點...

啱啱返工影